交換 高達扭蛋 區

senshi forte 07系列
我有2隻全新F045
想換F046 / F048
或其他高達扭蛋,最好全新

圖中2隻全新換其他高達扭蛋

有意TG
TG LINK:

感謝